const questions = [
    {
        question: "Um mapeamento de jornada é útil para",
        A: "Otimizar a experiência do cliente",
        B: "Descobrir o melhor padrão de cores para uma determinada interface",
        C: "Para construir empatia para com seus usuário",
        D: "Para o funcionário ou empregado",
        Correct: "A"
    }, {
        question: "Sobre assistentes inteligentes, podemos afirmar que",
        A: "A integração com outros apps é um grande diferencial",
        B: "Crianças não-alfabetizadas não devem ser contempladas como público alvo",
        C: "Redirecionar o usuário para uma página da web costuma ser uma resposta satisfatória",
        D: "Não cometem erros de compreensão de fala",
        Correct: "A"
    }, {
        question: "Vermelho, amarelo e azul são um exemplo clássico de",
        A: "triade",
        B: "cores complementares",
        C: "cores análogas",
        D: "tons monocromáticos",
        Correct: "A"
    }, {
        question: "Qual a melhor maneira para garantir que os usuários de um sistema aprendam e lembrem como a interface de um sistema funciona",
        A: "O design deveria se apresentar na lingua do usuário, usar palavras familiares para ele, ao inves de jargão interno e fazer informações aparecerem de forma lógica e natural.",
        B: "Um design único e complexo, com identidade do programador, com jargões direcionado ao público alvo do sistema",
        C: "Utilizar palavras pouco familiares para o usuário pesquisar e aprender enquanto usa seu sistema",
        D: "Construir uma interface de forma que as informações aparecem de forma aleatório, para o usuário cada vez que for utilizar o sistema ter uma experiência diferente ",
        Correct: "A"
    }, {
        question: "Qual foi a primeira deficiência imposta pela sociedade?",
        A: "O automóvel",
        B: "O computador",
        C: "A prensa",
        D: "A internet",
        Correct: "C"
    }, {
        question: "Quando se pensa em inclusão em um software, quem se beficia",
        A: "Pessoas com algum tipo de deficiência",
        B: "Usuários de tal programa em geral",
        C: "Motores de busca",
        D: "Todas as opções acima",
        Correct: "D"
    }, {
        question: "De que forma podemos representar a deficiênica em um indivíduo",
        A: "Binário",
        B: "Espectro",
        C: "2 níveis",
        D: "Arco",
        Correct: "B"
    }, {
        question: "Baseadas nas interpretações de Kandinsky (1996), Feldman (2001), Medeiros Filho et al (2015) e Farina, Perez e Bastos (2006), quais são o significados psicológicos e simbólicos da cor preta:",
        A: "Paz, pureza e inocência",
        B: "Movimento, estímulo e espontaneidade",
        C: "Tristeza, descontração e violência",
        D: "Morte, luto e ocultismo",
        Correct: "D"
    }, {
        question: "Baseadas nas interpretações de Kandinsky (1996), Feldman (2001), Medeiros Filho et al (2015) e Farina, Perez e Bastos (2006), qual a cor que indica tristeza, prosperidade, nobreza e respeito:",
        A: "Marrom",
        B: "Roxo",
        C: "Amarelo",
        D : "Cinza",
        Correct : "B" 
    },{
        question: "Baseadas nas interpretações de Kandinsky (1996), Feldman (2001), Medeiros Filho et al (2015) e Farina, Perez e Bastos (2006), qual a cor que é associada a emoções fortes, como paixão, amor, desejo, orgulho, violência e agressividade:",
        A: "Laranja",
        B: "Amarelo",
        C: "Vermelho",
        D: "Rosa",
        Correct: "C"
    },{
        question: "A décima heurística de usabilidade para design de interface de usuário, fala sobre:",
        A: "Controle e liberdade do usuário, usuário costumam realizar ações por engano, eles precisam de um método de desfazer tal erro",
        B: "Consistência e padrões, usuários não devem de perguntar se palavras, situações ou ações diferentes significam a mesma coisa, siga convenções da plataforma e indústria",
        C: "Ajuda e documentação, o ideal é seu sistema não precisa de explicação adicional, mas talvez seja necessário fornecer documentação sobre o mesmo",
        D: "Prevenção de erros, boas mensagens de erros são importantes, mas sempre que puder elimine as condições propensas a erros ou verifique-as e apresente uma opção de confirmação",
        Correct: "C"
    },{
        question: "Ao desenvolver uma interface destinada para adolescentes, é uma boa escolha::",
        A: "Muitos elementos textuais",
        B: "Design adaptado para aparelhos móveis",
        C: "Fontes pequenas, pois possibilitam que haja mais conteúdo na tela",
        D: "Animações complexas e interessantes, mesmo que tornem o site lento",
        Correct: "B"
    },{
        question: "Uma ferramenta de UX Design pode ser útil para:",
        A: "Entender as maiores dificuldades sofridas pelos usuários do sistema",
        B: "Descobrir por quais partes do sistema os usuários mais se interessam",
        C: "Adaptar o software para acatar às necessidades de idosos e portadores de deficiências",
        D: "Todas as anteriores",
        Correct: "D"
    }
]

export default questions;